應對狗隻強光方法

差佬搬埋個太陽落嚟吖笨

1.3公里射程，睇吓邊個光啲

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

邊到買, ssp有冇？

其實無錢課貴電桶既就咁帶塊鏡又得唔得，on9問題，唔識光學